是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

出面好多dogdog 好驚

有蟲都食 食蟲落肚

我受過專業訓練

蟲魔法使者？！

做咩食埋啲咁既野 雖然羊食草會食埋蟲 不過海蟲同草蟲 你知唔知有咩分別

幾正

今次你無露你的玉手玉腳